{
  "header": {
    "Account Settings": "账户设置",
    "Topup Balance": "充值余额",
    "Admin": "管理员",
    "Log Out": "登出",
    "HOME": "首页",
    "FAQ": "常见问题",
    "SERVICES": "服务",
    "STATISTICS": "统计",
    "HOW TO BUY": "如何购买",
    "SIGN UP": "注册",
    "LOGIN": "登录",
    "YOUR ORDERS": "您的订单",
    "ADMIN": "管理员",
    "Credit:": "积分："
  },
  "actionsidebar": {
    "1.Select country": "1.选择国家",
    "Error loading countries": "加载国家时出错",
    "Retry": "重试",
    "Price": "价格",
    "2.Select service": "2.选择服务",
    "Error loading services": "加载服务时出错",
    "Go to Login": "前往登录",
    "Go to Payment": "前往支付",
    "Try again": "再试一次",
    "Buy number": "购买号码"
  },
  "404": {
    "404 - Page Not Found": "404 - 页面未找到",
    "Oops! We couldn't find the page you're looking for.": "哎呀！我们找不到您要查找的页面。",
    "The page may have been moved, deleted, or never existed.": "该页面可能已被移动、删除或从未存在。",
    "Go back to Home": "返回首页"
  },
  "faq": {
    "Frequently Asked Questions": "常见问题",
    "How does SMS verification work?": "短信验证是如何工作的？",
    "SMS verification works by providing you with a temporary phone number. When you need to verify an account, you use this number to receive the verification code. Once you receive the code, you enter it into the service you're trying to verify, completing the process.": "短信验证通过提供临时电话号码来工作。当您需要验证一个帐户时，使用此号码接收验证码。一旦您收到代码，您就可以将其输入到要验证的服务中，从而完成该过程。",
    "Is this service legal?": "此服务合法吗？",
    "Yes, our service is completely legal. We provide virtual phone numbers for legitimate verification purposes. However, it's the user's responsibility to comply with the terms of service of the platforms they're verifying for.": "是的，我们的服务是完全合法的。我们提供虚拟电话号码用于合法的验证目的。然而，遵守您正在验证的平台的服务条款是用户的责任。",
    "How long can I use a virtual number?": "我可以使用虚拟号码多长时间？",
    "The duration depends on the package you choose. Typically, you can use a number for the time it takes to receive and enter the verification code, which is usually a matter of minutes. Some packages may offer extended usage times.": "使用的时长取决于您选择的套餐。通常，您可以使用一个号码直到收到并输入验证码，这通常只需几分钟。某些套餐可能会提供更长的使用时间。",
    "What if I don't receive the verification code?": "如果我没有收到验证码怎么办？",
    "If you don't receive the verification code within a few minutes, you can request a new code from the service you're verifying with. If issues persist, our 24/7 customer support team is available to assist you.": "如果您在几分钟内没有收到验证码，可以向您正在验证的服务请求新的代码。如果问题仍然存在，我们的24/7客户支持团队随时为您提供帮助。",
    "Which payment methods do you accept?": "您接受哪些支付方式？",
    "We accept a wide range of payment methods including credit cards, PayPal, and various cryptocurrencies. Check our payment page for a full list of accepted payment methods.": "我们接受多种支付方式，包括信用卡、PayPal和各种加密货币。请查看我们的支付页面以获取接受的支付方式的完整列表。"
  },
  "footer": {
    "Your trusted partner for secure and reliable phone number verification services.": "您值得信赖的安全可靠的电话号码验证服务合作伙伴。",
    "Quick Links": "快速链接",
    "Home": "首页",
    "About Us": "关于我们",
    "Services": "服务",
    "Pricing": "定价",
    "Contact": "联系",
    "SMS Verification": "短信验证",
    "Virtual Numbers": "虚拟号码",
    "API Integration": "API集成",
    "Bulk Verification": "批量验证",
    "Enterprise Solutions": "企业解决方案",
    "Contact Us": "联系我们",
    "SMSApp. All rights reserved.": "SMSApp. 保留所有权利。",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Service": "服务条款"
  },
  "home": {
    "Welcome to SMSApp": "欢迎来到SMSApp",
    "Your trusted partner for secure and reliable phone number verification services.": "您值得信赖的安全可靠的电话号码验证服务合作伙伴。",
    "Virtual Phone Numbers": "虚拟电话号码",
    "Access temporary phone numbers from over 190 countries for your verification needs.": "访问来自190多个国家的临时电话号码以满足您的验证需求。",
    "Secure Verification": "安全验证",
    "Protect your privacy with our anonymous verification process for various online platforms.": "通过我们的匿名验证过程保护您的隐私，适用于各种在线平台。",
    "Global Coverage": "全球覆盖",
    "Verify accounts on popular services like WhatsApp, Telegram, Google, and more.": "在WhatsApp、Telegram、Google等热门服务上验证账户。",
    "Get Started": "开始使用",
    "Instant Activation": "即时激活",
    "Get your virtual number instantly and complete verifications in minutes.": "立即获得您的虚拟号码，并在几分钟内完成验证。",
    "Why Choose Us?": "为什么选择我们？",
    "Affordable Rates": "实惠的价格",
    "Competitive pricing with various payment options to suit your needs.": "竞争力的价格，提供多种支付选项以满足您的需求。",
    "24/7 Support": "24/7支持",
    "Our dedicated team is always ready to assist you, anytime, anywhere.": "我们的专职团队随时随地准备协助您。",
    "User-Friendly": "用户友好",
    "Intuitive interface designed for seamless user experience.": "直观的界面设计，提供无缝的用户体验。",
    "Guaranteed Success": "成功保障",
    "Successful verifications or your money back, guaranteed.": "成功验证或退款保障。",
    "Get Started Now": "立即开始"
  },
  "how": {
    "Sign Up": "注册",
    "Click on the 'Sign Up' button to create your account.": "点击“注册”按钮以创建您的账户。",
    "Log In": "登录",
    "After signing up, log in to your account using your credentials.": "注册后，使用您的凭据登录到您的账户。",
    "Select Country": "选择国家",
    "Navigate to the phone number selection section. Choose the country where you need a temporary phone number.": "导航至电话号码选择部分。选择您需要临时电话号码的国家。",
    "Choose a Service": "选择服务",
    "Select the specific service or platform (e.g., WhatsApp, Facebook) for which you need the number.": "选择您需要号码的特定服务或平台（例如WhatsApp、Facebook）。",
    "Purchase a Number": "购买号码",
    "Browse the available numbers and select one. Proceed to payment and complete the purchase.": "浏览可用的号码并选择一个。进行付款并完成购买。",
    "Receive SMS": "接收短信",
    "Use the purchased number to receive SMS verification codes. Check your account dashboard for incoming messages.": "使用购买的号码接收短信验证码。检查您的账户仪表板以查看收到的消息。",
    "Verify": "验证",
    "Enter the received verification code on the platform you are signing up for.": "在您注册的平台上输入收到的验证码。",
    "Our service is verified and reliable. Issues like unavailable numbers or failed verifications are extremely rare.": "我们的服务经过验证且可靠。号码不可用或验证失败等问题非常少见。",
    "How to Buy a Temporary Phone Number for SMS App": "如何为SMS应用购买临时电话号码",
    "Service Assurance": "服务保障",
    "Get Started Now": "立即开始"
  },
  "order": {
    "Your Orders": "您的订单",
    "Refreshing...": "正在刷新...",
    "Refresh": "刷新",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Country": "国家",
    "Service": "服务",
    "Expires At": "到期时间",
    "No orders found matching your search.": "未找到匹配您搜索的订单。",
    "Error loading orders. Please try again.": "加载订单时出错。请再试一次。",
    "Search orders...": "搜索订单..."
  },
  "sms": {
    "SMS": "短信",
    "Number Details": "号码详情",
    "Number": "号码",
    "Country": "国家",
    "Received SMS": "接收到的短信",
    "Requesting": "请求中",
    "Request New SMS": "请求新短信",
    "Cancel Service": "取消服务",
    "No SMS messages received yet.": "尚未接收到任何短信。",
    "Are you sure you want to cancel the service?": "您确定要取消该服务吗？",
    "This action cannot be undone. You won't receive SMS to this number again.": "此操作无法撤消。您将不再接收此号码的短信。",
    "No, keep the service": "不，保留服务",
    "Yes, cancel the service": "是的，取消服务"
  },
  "service": {
    "Our Services": "我们的服务",
    "Search services...": "搜索服务...",
    "Learn More": "了解更多",
    "No services found matching your search.": "没有找到与您的搜索匹配的服务。",
    "Loading": "加载中",
    "Heading Not Available": "标题不可用",
    "About Our Service": "关于我们的服务",
    "Description Not Available": "描述不可用",
    "No Features Available": "没有可用的功能",
    "Get Started Now": "立即开始",
    "Select Country": "选择国家",
    "Processing": "处理中",
    "Buy Service": "购买服务",
    "Price Unavailable": "价格不可用",
    "Buy Number": "购买号码",
    "Failed To Buy": "购买失败",
    "Available Service": "可用服务",
    "No Faqs Available": "没有可用的常见问题"
  },
  "payment": {
    "Pay using Stripe": "使用Stripe付款",
    "Enter amount": "输入金额",
    "Payment Failed": "付款失败",
    "We're sorry, but your payment could not be processed at this time. Please try again or contact support if the problem persists.": "抱歉，您的付款无法处理。请再试一次，如果问题仍然存在，请联系支持。",
    "Return to Home": "返回首页",
    "Payment Successful!": "付款成功！",
    "Thank you for your Topup. Your payment has been processed successfully.": "感谢您的充值。您的付款已成功处理。"
  },
  "stat": {
    "Loading...": "加载中...",
    "SMS Verification Services": "SMS 验证服务",
    "All Countries": "所有国家",
    "All Services": "所有服务",
    "Search country or service...": "搜索国家或服务..."
  },
  "sidebar": {
    "HOME": "首页",
    "FAQ": "常见问题",
    "SERVICES": "服务",
    "STATISTICS": "统计信息",
    "HOW TO BUY": "如何购买",
    "SIGN UP": "注册",
    "LOGIN": "登录",
    "YOUR ORDERS": "您的订单",
    "ADMIN": "管理员",
    "ACCOUNT SETTING": "帐户设置",
    "MENU": "菜单"
  },
  "auth": {
    " Welcome back! Your secure SMS verifications await": "欢迎回来！您的安全 SMS 验证在等待您",
    "Welcome back": "欢迎回来",
    "Email": "电子邮件",
    "Enter your email": "输入您的电子邮件",
    "6+ Characters, 1 Capital letter": "6+ 字符，1 个大写字母",
    "Sign In": "登录",
    "Sign in with Google": "使用 Google 登录",
    "Don’t have any account?": "还没有帐户？",
    "Sign Up": "注册",
    "Join us to simplify your SMS verifications": "加入我们，简化您的 SMS 验证",
    "Sign Up to SMS Verification": "注册 SMS 验证",
    "Name": "姓名",
    "Enter your full name": "输入您的全名",
    "Password": "密码",
    "Enter your password": "输入您的密码",
    "Re-type Password": "重新输入密码",
    "Re-enter your password": "重新输入您的密码",
    "Creating...": "创建中...",
    "Create account": "创建帐户",
    "Sign up with Google": "使用 Google 注册",
    "Already have an account?": "已经有帐户了？",
    "Sign in": "登录"
  },
  "free": {
    "Free Phone Number": "免费电话号码",
    "Claim Now": "立即领取",
    "Claim your exclusive bonus now!": "立即领取您的专属奖金！"
  },
  "setting": {
    "Account Information": "帐户信息",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Username": "用户名",
    "Old Password": "旧密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Processing...": "处理中...",
    "Reset Password": "重置密码"
  }
}
